買左迪卡農既同我入黎

記得剪招紙丫你！迪卡農比錢咁方便就係用左rfid 既label
個tag可能係咁樣

或者貼紙樣

總之每件野都一定有個rfid tag係到，唔清走一陣比人執到件野/掃到就有方法用serial number搵你出黎，所以記得記得搣左先用

重要野自推

推 嫌阻掟出門前搣咗 完全唔知

Push

唔理你爭取咩先，你用暴力就一定錯？

細心！

21/7 見

推

新聞po睇日期先覆，有人推舊po、出引戰po、傳聞po唔好覆，前面已經有人講咗「唔好覆」就唔好跟住留「唔好覆」否則你等同推po，一毛點摟屌你一覆就中計。俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。721去遊行！

721見

推
好撚重要啦呢個

721打老虎政權

push

推重要post

用現金買

我冇嘢講, 712見, 推

推到個個見到

721港島見

重要post

push
721見

推

五大訴求 義士一個不能少
721 三點維園
頭盔 電筒 每人一個

迪卡農 有咩值得買

尋狗tg channel，大量個人資料流出，強烈讉責！！

千其唔好組團青衣探柏林老母，九龍塘探柏林
個channel有詳細地址 好不安
仲有大量白衫藍衫電話同住址資料，希望警隊快啲將暴徒繩之於法

推！

7.21

屌 依家先知

[7-21] 不厭其煩 補漏拾遺: 一段影片就決定到底係咬手指or因為被挖眼而被逼咬手指

快啲入去舉報#2！！！

急貼 連儂牆
重點 反警方暴力 濫權遊行 7.21，爭取中間派出來

推推

想講U記都係用RFID

我冇野講

重要推

19蚊既袋有冇rfid

721港島見
推721post,裝備post
文宣要做足，fb,ig,
落街派傳單、遊說、講黑警仆街野
連儂野宣傳

721

呢個要推
721

幫手推去熱門

Pish

721金鐘見

一定有，你比錢果時直放入去唔洗掃bar code=用rfid

7.21 金鐘見

1推

$19袋個lable係咪喺入面？

721港島見！

難怪我拎件衫入更衣室，塊鏡個mon即刻show到件衫既資料

我無買，你搵到個tag幫手貼上黎，唔係就我聽日去門市搵（如果未賣晒）

真係長知識

Thanks樓主
剪咗

即剪左

721 港島見

721 港島見 ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !
唔準再推再Push

大推

【721文宣】星期日前一齊做鍵盤戰士

推推推

推 未有時間去買

.

每次買完都會剪
=================
唔理衝唔衝 721金鐘
721 和理非都要Full Gear

又係時間振興經濟！購物 ！

721見!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

Wa 98

嘩細心巴打

$19袋嗰tag的確喺個袋入面
唔好就咁剪咗出面嗰個就算

重要
721見

推，我仲用左手機app 比錢買添屌

多謝提醒
喺decathlon有好多著西裝嘅巴打同靚女絲打仲有睇落似初中嘅細路
應該會好多人撞袋撞帽

咩黎

巴打好細心

重要

推 721港島見
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

總之大家剪曬啲牌佢啦 標籤應該唔洗剪？

樓主好細心！推

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

重要！push

都話買裝備要用現金發夢記得用現金啦

記得呀

我無嘢講我要見律師我唔解鎖電話我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

宜家掃到你個個了

推
721見

19蚊背囊

[721 廣傳] 兄弟爬山 對抗暴徒 物資採購攻略 - Decathlon

thx

721 港島 全民救港

pushh

推 721見

————————— 七大訴求 —————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

剪爛（碎）RFID tag就無事
利申員工

有！喺袋入面

$39 純黑DOMYOS 包頭好透氣, 正過口罩

希望唔會透到見到樣

cls push

／

乜都剪晒佢就對了

好在睇到啫，真係有。

721見！

有，都好明顯嘅

啲招紙不嬲都剪 摑手既野留黎做咩

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

我要真普選

721見！

各位岩岩去完SHOPPING，發現好多裝備都開始無曬，MK仲有好多其他平衫，記得去睇埋先走。有咩其他裝可以去埋執笠倉睇，配件類裝備好平好齊。SSP商城今日去過，唔係好多岩用既裝。

祝大家一齊打怪升呢

樓豬 好人一生平安

Push!! 重要

有serial number...

$24個隻cap帽有無RFID
唔好同我講起個鴨嘴入面

［721 裝備］ 史上最高CP值神器現身 打GTA一人帶一份報紙

得張相就唔洗驚, 係驚發夢比人執到

你過機個陣佢放入去唔洗喐就肯定有

救到好多人

推！！！

PIUSH

721 港島見！

呢類tag好雞 就咁疊埋已經shield到

巴打好波

我冇嘢講

唔理衝唔衝 21去金鐘

唔理衝唔衝 21去金鐘

唔理衝唔衝 21去金鐘

一定要人 一定要幫 一定要去 各位努力！

Spread it!

幫手推

各會迪卡儂會員唔好用會員名義購物

各位

多謝提醒。

Label 會掉，衣服現金買。

現金比錢呀！

推，一定要知
不流血，不被捕

推
剪爛一半
合番埋一齊會唔會都trace到？

邊到有得買

I have nothing to say

我無野講

pish

幫推

721見！btw巴打好細心

迪卡儂
迪卡儂"足球護腿板"加"冰袖"效果好好, 硬物打極都唔痛!!

新聞po睇日期先覆，有人推舊po、出引戰po、傳聞po唔好覆，前面已經有人講咗「唔好覆」就唔好跟住留「唔好覆」否則你等同推po，一毛點摟屌你一覆就中計。俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。721去維園！3點起步！

推！！！好重要！！！
好人一世平安！

推
7.21見

pusj

推
超級重要

樓主一生平安

7.21見

推！重要嘢

俾錢既時候好多人一齊買同一堆用品

證明抵屌

推！唔該曬巴打

總之一見到tag 剪曬佢就啱喇

《科技樹》實測-遠距潑漆畫-教學「多圖」lihkg R&D推薦

用多啲現金啦

重要post要推

而家先講
咁之前冇搣招紙咪仆街

好人一生平安
我無嘢講，7.21見

其實迪卡農張RFID幾好認
張紙寫明

好彩巴打提

ppp

大家會唔會諗多左？首先rfid 要近距離先有用，實戰佢好難掃你，第二，佢唔係身份證，就算掃到，都係得個產品既sku code, 頂多有埋 生產批次，唔係unique，對於搜證根本就冇撚用，大家真係唔洗浪費時間spread 呢個資訊。佢前線得閒用支scanner 掃你不如用支手臂廷伸掃你仲好過啦 呢d 資訊 大家fact check 左先得唔得？

其實間野係邊

其實有哂虛線叫你剪

主因係唔舒服，同埋賣到你手已經無用

屌,多謝提醒

推， 唔好再spread d 冇用既資訊唔該

U記價錢牌果度，你唔會著個價錢牌出街
但係D記個RFID係連住件衫/袋，招牌一部份

Push
721見

我公司有用呢種RFID
每張label都係獨立既code(就算同一件product)
如果唔係佢點分呢件貨品比左錢未
佢可以做埋鋪面防盜嫁

希望幫手推上去

仲有uniqlo都係

推！！

一定係unique
如果唔係買同款同色同碼佢點知你買兩件

pish
721

推 剪咗佢唔係好花時間啫

唔好意思，借位黎

[清三毛，救連登] 我有一計，解決 $0.3 三毛，其實唔難

係喎，唔記得左依件事

重有現金買
唔好入會員資料

幫推

1）有人講咗「唔好再覆」就唔好爭住屌一毛、恥笑一毛，亦唔好跟住留「唔好再覆」，否則等同推po。2）俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。3）新聞po睇日期先覆，小心一毛伎倆：有人推舊po、出引戰po、傳聞po。最後，721去遊行！

好恐怖家下先知。。。。。。。。甩左

所以信用保險 （智能燈柱）係下一步要搞

推，721，記得去其他區推721

記得用現金比錢

推

721見

自推先!!

買左三樣野啦

買野盡量比現金

Up

Push!!!

推 721

24蚊黑運動衫 39~69蚊黑運動褲 ~120蚊運動鞋
做完運動成套即棄

另外有單車頭盔、泳鏡、布面罩、短衝浪板、金屬行山杖等低價即棄新手運動裝備

[突發] 民建聯用賤招720介走721遊行人數

推上熱門 傳7.19會出現喺九展

推到變common Sense

買左衫褲
已剪牌

仆街一入夜熱門又無晒 721 post 喇！

推啊
唔好花式自爆

借位推文

[ 香城Online 國戰 -- 戰略及建設新中國篇 ] ---永遠置頂，全世界入黎 !

呢個重要
Push

現場記得問人搣咗未

唔理衝唔衝
廿一去金鐘

721 金鐘見

係街見到用迪卡農袋嘅兄弟，提佢地即場整走佢

我要剪rfid
我要見律師
我要見醫生
我要遊行

推
買嘢記得用現金

[長文]家有一老，如有一寶

重要的post要推三次

等我為大家回憶下決定721去定唔去

[721] 和理非之所以企出嚟 唔係想勇武以死相博 而係想大家一齊凱旋歸來

[7.21] 同我推返哂721上熱門

【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！！

重點推721有用post!!!
721港島見

721 3點維園

買野用現金

推到所有人剪晒！

同埋最好用cash俾錢！

721推

推到個個見到
721見

push push

嘩

咁uniqlo 宜家係咪都係
我見佢拍就得
唔駛嘟barcode

pish 721見

Pishhhhh

721 新香港

不要說「721 要人」或「721 金鐘見」，試著說「721 新香港」

[70年大限] 有冇人諗住set個目標 要全力響9月30之前令共匪倒台?

[齊上齊落再開] 請深思 獨立vs臨時政府?

推！！！！

881晴朗叫拆牆友打上嚟：話拆大埔連儂牆班大陸友寫壽終正寑 係諷刺緊林鄭

PUSH

721 新香港

［721］認受性低都一定要宣布成立臨時立法會

【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！

【極有用】金鐘逃生路線

721全民大作戰終極整合POST

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

721 !

另一個post有巴打話旺角嗰間七成人都買緊呢啲用品

pushhhhhh

而家係咪應該已經冇哂貨

旺角ski mask俾人掃晒 唔知翻貨未

上網search ，$19一個背囊

你班友

萬中無一嘅M都俾我買了
但紫色係咪太sharp

旺角仲有大量黑色$19 背囊

1

拳擊呢啲咁易受傷既運動 都係帶返個護臂安全

每日一推

[member] [/member]

我無嘢講

買咗鞋嘅，記得張紙喺鞋墊底呀
左或右腳

推多次

推重要資訊

721 新香港

有用 推

重要事情推一推

真係冇留意 推

唔理有冇用，最重要係一個簡單的動作，可多一分保障。

行事越小心，做野越只細係件好事

係咪剪哂有TAG 就OK ?
會唔會有D隱藏左既

721 we connect

721 見！ 五大訴求！缺一不可！

721。

Sor講得唔好，我意思係攞塊鞋墊出嚟，反轉佢就見

push 721見

推呀

記得拆呀

721 見721 見

721 見

721721

721要人

有關無牌管有槍械

有關攻擊性武器

剪rfid牌！
721見

我無野講
721

彩print好貴我明
整左簡陋黑白文宣幫大家慳d錢
係屋企印又得 出去印又平過彩色
快d盡情印盡情貼

7.21港島見

你記員工表示，記得中間剪左佢再掉唔剪仲係會scan到架

好彩你提 前幾日諗住番到屋企剪無左回事

good

再推 聽日見！

psuh

推，注意事項

又夠鐘推post 啦，三毛全部同我死撚開DLLM

721 見

`

721見 各位保護好自己呀！

聽日見

重要 push

今日去TKO比巴絲買到斷哂
聽日黎之前再出MK睇下先

如果鞋嘅話係咪冇rfid?搵唔到

推
岩岩拆左

[721整合] 是咁的 頭先 我地喺科學館開咗個會講721

光復香港
時代革命

佢個rfid係produce code，相同產品個號碼就一樣，所以剪唔剪都冇咩所謂

不過如果真係驚既話米剪囉

屌 自膠
岩岩望一望個tag真係除左個product code 原來仲有Serial number

推多謝巴打

727齊上齊落 唔好落單

其實迪卡農老細係邊位？

法國佬

齊上齊落 唔好落單

推
比完錢一出舖頭嗰吓已經搣咗

光復香港 時代革命

頭盔同行山棍有無？ 搵唔到

我頭盔都搵唔到

推！義士小心 尊重前線決定
但謹記只以武制暴 不做恐怖份子

科技既遺害。

置頂必須要!!!!!

堅持人強馬壯 新加聯署齊推 提防中計黨民心撚 各自爬山 和理非見到勇武手足做嘢
唔該開遮幫佢哋擋鏡頭

《緊急廣傳》由其唔上連登位置
有好多兄弟買左迪卡儂 但唔記得所有產品入面有RFID！
記得剪牌🙏記得剪牌🙏記得剪牌

[URGENT] 我要攬炒🙏Like🙏Subscribe🙏Follow🙏Retweet
Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:

傳說7.21恐怖份子黑社會圖上武器之一
7.27香港人不站出來追究
這種恐怖襲擊將會在18區無處不在
中聯辦背後策劃證據

🎆光復香港🎆時代革命🎆爭取五大訴求🎆
📢1. 全面撤回送中條例
📢2. 撤銷6.12暴動定性
📢3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
📢4. 全面實行雙普選
📢5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲
7.28 14:00 最後底線，否則行動升級

睇到最底 內容包括：「運動時間」 「聯署」 《會加入新聯署 記得去簽》 白宮需要係電郵內確認先叫完成 記得係電郵㩒連結 唔好懶 所有活動必須同時進行

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
持續不合作運動「兄弟爬山，各自努力」
🥳 - 18區連儂場
🥳 - 沙田新城市廣場

🥳7.27 元朗反恐襲 - 踢走鄉黑大遊行

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🥳8.4 將軍澳反送中大遊行

🥳8.4 港島西大遊行

請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:

兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪

YAHOO 公投7.21元朗襲擊事件

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕
🎊 On July 23, 2019：

🧐🧐元朗黑夜連登獨立調查委員會🧐🧐
🎊 On July 23, 2019：

🤬🤬要求馬會撤銷何君堯會藉🤬🤬
🎊 On July 23, 2019：

😡😡投訴李漢民有違法公職人員行為失當😡😡
🎊 On July 23, 2019：
Email : csbcomp@csb.gov.hk
🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏
🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳
🎊 On July 21, 2019：

推返